叫hang仔既入黎～

我想話你知，你女朋友我好愛你❤️
我好想日日不斷叫你hang仔～
日日都攬住你～
將來係點大家都唔知...
我只想珍惜眼前人
我冇後悔識到你～
希望我地可以行到最後～
大家可以支持到對方！

各位巴絲請原諒我係到示愛

ok

hang 仔我愛你

你一定要見到呀！